打邊爐肥牛送個包辣汁係邊度有得買

好鐘意食個隻汁

你問乜柒呀

超市個d打邊爐肥牛
有時入面會送包辣汁
想知係邊有得買個隻辣汁

任買架喎